入樽都做唔到 咪撚學人打籃球啦

黑鬼遊戲

成班矮撚想扮黑人

因間班撚屌中學雞放學就衛哂入黎咬你

AGGER

成班以為自己打緊nba

上次同樓豬玩玩具 佢上籃我諗住block柒佢
點知俾佢連人帶波撞開左仲入埋樽

學界街場唔俾入 打到決賽就唔知

仲入樽 框都掂唔到啦

乜原來要識入樽先可以打籃球
咁你生得咁矮可以叫做人？
利申:入到樽

個米九兩米高佬要入一定入到

咁你又冇錯 要練一定得

拉b好波

笑鳩班垃圾就等於我係矮仔